有冇人報左助理外勤統計主任?

6月報到家陣咩消息都冇
咩都冇收過
你地有冇咩消息

乜撚都無

年底 起碼10月底開始 唔使再問

報左